{"query":{"normalized":[{"from":"220._rocznica_\u015bmierci_Ludwika_XVI","to":"220. rocznica \u015bmierci Ludwika XVI"}],"pages":{"44953":{"pageid":44953,"ns":0,"title":"220. rocznica \u015bmierci Ludwika XVI","touched":"2013-01-21T13:25:59Z","lastrevid":199643,"counter":"","length":1601}}}}
